Bai Bai Bai Baideng Bai Deng Bai Deng

升天不升柴